### ИЗ КВИЗА В JSON

### Инструкция по запуску

Все шаги выполняются последовательно: 
1) Заходим на https://my.telegram.org/apps 
2) В поле App title вставляем QuizBot,а в поле Short name вставляем QuBot 
3) Ставим галку Рядом с Web в списке 
4) Нажимаем Create application,дальше появятся поля api_id и api_hash их дальше используем 
5) Открываем код
6) На 264 строке в поле api_id вставляем api_id с телеграмма,а в поле api_hash (строка 265) вставляем соответственно api_hash( обе переменные в кавычки они типа str) 
7) Пишем просто цифрами свой номер телефона в 267 строке 
8) Session_name(строчка 269) любое имя нужно дать 
9) В Quiz link нужно вставлять именно ссылки того формата которая там стоит, начало http или https допускается
10) Дальше запускаем тест и ждём пока программа не завершится
 
Если вдруг во время выполнения теста остановливаем программу, то в консоле надо  набрать /stop,  а только потом запускать программу

Когда программу запустили,очень важно дождаться её завершения

### ИЗ JSON В КВИЗ

### Инструкция по запуску

1) Заполняем проя api_id (строка 84),api_hash (строка 85),phone (строка 87) и session_name (строка 89) аналогичным образом    
2) В переменно path(строка 91) необходимо задать путь к папке содержащий json квиза и соответствующую медиа
